李慧琼輸咗 我去維園跳海

加埋我

得罪講句，我真係好想睇你跳海

跟

我幫手live你跳海

想跟本來

唔識游水都跟

得啦預埋我

睇live

李慧琼好難輸 對手係長毛

你唔敢 我可以幫手推你落海

Lm

跳完海去維園睇人裸跑

未知結果

係咪先

裸跑先有魔力, 跳海冇咩用

一個選舉真係多節目，
又裸跑
跳海
食屎......

我豪個水泡比你，希望你跳海！

維園邊度有海？噴水池定游泳池？等睇找數

一直在玩命

勝利黎齊齊游渡海泳

屌我跟隊

我土北選民，跟機

如果李慧琼輸咗
我原諒你走數

lm

留名

😂

維園得噴水池

屌 維港😂

難

輸左我跳樓

可唔可以跳左先

屌 維港啊！！

。。。

留明

跳梗

着定泳褲啦

留名等睇走數

想睇跳噴水池多啲

跟機。你邊日跳 我同你一齊jump

我諗要含長毛真係好辛苦 好在我唔係果區

好想睇你跳海

樓主我唔想你變浮屍

雖然無仇無怨，但真係想睇你跳海，最多轉頭掉個救生圈過你。

咪撚燈啦

長毛應該輸咗

LM

寫好不自殺聲明先好喎

咪係, 一係好似方力申咁游港島一個圈

留名等睇

我真係好想你跳海

我都想樓主跳海

留名睇跳海

跳硬都得

識游水都跟

Ok

想跟，但係唔識游水

推

跟機

LN

巴打容我講句好想睇你跳海

識狗仔式跟

我跟

咁裸跑完再跳？

dllm 無得跳

挽留

李慧琼輸咗 維港個海見

去新post好冇

冇睇得lu

無得睇

贏左啊 屌

執返條命

裸泳咪得

長毛做區議員係好㗎喎
勁有心同勁煩

李慧琼輸左，你娶左佢就話你勁

渡海泳等樓主

重新點啦屌老母

蠃咗執返條命仔

你執返條命

雖然你唔洗跳我好開心，但李慧琼當選到我想跳

偷偷地再立flog
鄺神輸咗同樣去跳海

一齊？

你又執返條命

其實我一開頭打錯字應該係李慧琼贏咗 我去跳

土瓜灣北本身就係李慧琼做開 + 長毛空降

傻豬，你要守承諾，反悔要呑千針

燈神